（土共舊招）班維穩打手仲未出現機場

等緊班人渣
唔通要等埋fucking low

35毛狂開&推無聊post掩蓋機場post
記住721&機場春袋論
追究警黑勾結
佔領機場命脈